我認為要私人檢控果兩隻狗，終身監禁

明顯應該告酷刑罪，最高刑罰係終身監禁

首先要有錢，大量，先可以支持到長時間既堂費。七警都打左好耐。
再搵律師以傳票或控罪書提出公訴。
雖然我地無執法機關既權力去搜證，但今次有錄影帶，明顯表面證據成立，可以交去高等法院審理。
同七警唔同既係今次發生係醫院，受害人明顯無反抗能力，警員無需要去制服受害人，加上警員使用警棍去傷害受害人，明顯使用過度武力，我認為條片既證據已經可以舉證至到沒有合理疑點。
最後就等陪審團去投票，法院去量刑。

有一個問題就係律政司司長可以介入檢控，不過呢項權力最初係避免無理既私人檢控。如果律政司係介入中止以酷刑罪去檢控果兩隻狗，明顯係有政治理由，亦會令香港司法機關既聲譽受損。

私人檢控既成功亦都可以終結律政司壟斷刑事檢控權既歷史

希望可以成功檢控果兩隻狗，令佢地得到應有懲罰，殺雞儆狗🗡

I want to play a game?

一定要啦
根本無反抗能力
照打個呀伯?

連登仔講就叻
得把口
班狗睇po睇到哈哈大笑呀

最重要係向律政司施壓

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

班黑警坐三年 出番黎有人補貼 唔會悔改架

海牙軍事法庭難實行，香港無權力，有都唔會比
私人檢控係有法律基礎

係一定要

推到酷刑狗終生監禁

推

推到事主個仔上黎籌眾
連登仔用錢打狗不唯餘力

不過我真係得把口
首先要有人肯出黎籌錢
用自己名義去搵律師

支持

推呀！！！！！！！！！

如果律政司take over private prosecution, 而佢take over 之後做嘅野係unreasonable or unjust, 其實可以試下judicial review DOJ呢個decisions, 等Court of Final Appeal 去重新解釋、補充Criminal Procedure Ordinance 嘅相關provisions。因為即使DOJ有discretionary power去決定檢控與否、係咪discontinue 個檢控，DOJ都應該要有一個just and reasonable ground去做，唔係DOJ 隨便決定。

利申 Law graduated

大家無睇清楚條條例
要律政司同意先可以告酷刑

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》

英國可請求聯合國國際軍事法庭處理,控告特衰政府之主權國,違反日內瓦公約對待bno持有人

唔洗籌旗
無律政司同意 應該係連紙都入唔到

judicial review成功都只係可以叫佢重新考慮，DOJ應該都可以維持決定？佢take over左都預左唔會改變決定，不過如果變到咁都可以一試

Wtf睇下先

你首先要思考七警案引發嘅警察全部被迫全部支持七警
我覺得呢兩個入罪與否實在小事
反而瓦解敵人團結先係重點

七警案迫到支持既人無七警案都係會團結